見到個名有emoji嘅通常都會block

大家有冇同感?

好人好姐都唔會個名用emoji, 通常都係小學雞, 弱智人士或戇鳩仔想突出自己先會用

以呢個準則block人都相當準

覺 但係冇block過